一人一個最好聽KPOP刀群舞

我先

INFINITE - Last Romeo

算係經典歌

IZ*ONE energetic✊🏻

to be honest
呢幾年得izone

Twice TT

T寶全部歌除左摸N摸

Infinite 冇得輸！ 可惜以後冇機會再睇

唔係冇機會
只係合體要唔知幾耐

IZONE LA VIE EN ROSE
IZONE VIOLETA
IZONE FIESTA
IZONE SECRET STORY OF SAWN
IZONE PANORAMA

Lovelyz -Ah choo

睇標題已經第一個諗起infin

gfriend 校園三部曲

個人覺得Last Romeo幾正

SJ - Black Suit
GOT7- If you do

刀群舞一定係Infinite

其實咩叫刀群舞

少時啦
頭三 Hoot/Catch me if you can/花力

無限

有冇人可以教下我點樣聽刀群舞？

我都係呀一見到刀群舞三個字就諗起Be mine